熱烈狂賀聽日勁多機取消

小弟親自fact check!! 聽日確定已cancel嘅CX/KA航班如下:

KA486
KA342
KA832
CX568
KA312
KA874
KA725
CX418
CX751
CX735
KA691
KA890
KA902
KA205
CX925
CX416
KA808
CX935
KA299
KA872
KA904
KA224
CX478
CX797
CX715
CX913
CX939
CX709

香港人加油！同事們加油！💪🏻

推比眾兄弟睇

各位罷工既勇氣無白費到

光復香港

時代革命

好波

香港加油

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

岩岩收到msg話聽朝cancel咗
原本我都唔想飛 想join七區集會
但我想問cancel嘅話係咪要等星期二
有班港豬屋企人要幫佢哋安排
有冇機場巴絲答到

聽日集會見！
光復香港 時代革命

乜都做
乜都試
為香港

到呢一刻仲諗緊罷唔罷既你 其實好多人同你一齊罷工

就算唔罷果班友
返到機場都幫唔到手嫁啦
咁大癱瘓
比客屌死
10個老母都唔得掂

Update
仲有
HX
264
610
312
157
282
765
232
304
779

成功在望

Sor9
按錯負評

Dont care